不得不承認，趙敏（陳鈺琪）已經超越左李一桐，成為波台第一女神了...

我迷一桐都駁唔到

笑咗

牙桐係可愛，但牙琪係靚

25

Double g

g你老母！

冇計，牙琪太屈...

Ching太花心

咪又係大陸臭雞

祝緒丹日日贏

唉，我都控制唔到

好可愛

大陸妹吊打港女啦

唔入流

刀系g

未超越我地麻友啦

臭g嚟講港女吊打大陸妹

叫我個名未

Agger

成個吳綺莉咁同李一桐比

Big6 G
小昭本地貨🤤🤤

死臭G

駁唔到

咪又係北姑

小淫賊果個?

麻友係波台慰安婦

普通

港女味出哂黎

周g若

yes

咁G若咪神中之神

雞黎講係

呢套正

Who

小姐誘心

小昭

套野咩名？

圖都無張

屌打倚天全部人...

召喚各位戀桐癖嘅巴打

一筒靚啲
竹緒丹都靚過趙敏啦

真

趙敏>一桐>>>>>>>>>>>g丹

屌你老母

認真講, 隻隻大陸雞都差唔多樣 同一套劇都成日著唔同既衫.
我臉盲我唔識分

G不了

竹筍丹

講得好！

真。

你弱智姐

牙敏公開處決g若

識波

支持

敏真心屈

毛妓唔識貨

等我黎

仔又搶贏 樣又屌打

唔怪之得成套劇都閪口閪面啦

後期仲要賢良淑德

我敏太靚，冇辦法

太姣 淫 ，做sp 情婦
我敏做老婆

未見過有咁靚既女仔...

好完美...

仲要天生麗質 屈撚到

好彩我仲堅持到，

Angela在我心目中地位不變

素顏都好屈...g丹落左妝一定好柒

ching棄暗投明啦！

鈺素顏好黑

竹荀型

咪9up啦

講緊個鮑好黑

黑過牙嬌

呢個真

收皮啦你

g若就黑

第一次G持2和b
Btw

我出名高質的

而且冇波

竹做老婆先好

驗眼喇

黑過黑洞

陳鈺琪仲係處

冇整容 真心屈

可能出世無耐就整左呢

仲要性格好，好完美...

點先可以聯絡到上面叫佢接客

我敏睇完樓主標題然後會心一笑

你有幾億應該得

好難答，因為哩個唔係有錢就解決到既問題

咪玩啦 十萬內一定得 但要另包機票酒店

李一桐幾時係第一女神

直接微博留言再show番幾球出黎可能有人主動聯絡你呢

麻友先係波台女神
召喚卡勞巴

做乜撚嘢， 小昭 都唔識？

十萬佢一套戲都有啦

你早d十萬就得

吾sick

祝豬丹出得0.幾秒都俾人處刑

唔識唔緊要但係呢套佢做得好正

不悔第二吧

之後咪嬲得濟 想整死我敏

一集都有

真 ，我超保守估計

佢個咀真係好靚

好能正

個胸有冇A cup

早d都唔得，我琪守朱如玉。

認同

落左妝嚇死人

其實唔需要用「不得不承認」呢d字眼
李一桐整容雞係人都知

Gchi 2&b

收嗲啦，你返去迷email呢d肥西啦

is

我敏真係完爆周g若

敏敏正
一桐正

兩個都正

下面嗰件正條撚咩

胡冰卿仲正

G若企我敏附近 即刻變路人

G

CC台手畜成日比人撚

G若好靚